女同學頭先whatsapp叫我入佢。。。。

account幫佢交功課
利申即刻拎自己嗰份幫佢交左 係咪有機？

佢食嘢有冇雜雜聲

除定褲

唔知 次次約佢食飯都已讀我

考驗緊你誠意 試下約多幾次

你食野有冇

我日日都有問佢

日日唔夠架 每餐問啦

冇我食嘢好 c文冇聲的

做我女朋友

謝指教

我憑實力a0 有咩唔明就問我

唔明點解你咁型都a0

個人悶 啲女唔like

你咁多創意台post都悶？

我現實唔敢講嘢的

有冇女同學睇你post睇到笑

佢個account 人人都入得

唔知 我無自爆過

我想入你

有冇問佢用咩洗頭水？

有冇聽人討論過自己啲post

佢冇話要洗頭

想入非非

都無出過啲燴炙人口嘅po

邊個係非非

你咁出名點會冇

你出名啲 感情台大佬

冇人識我的

我細細個就聽過呢個名

下次係份功課入面寫 I LOVE U
等佢知道你心意

唔好亂講

怎敢說心事（非非）

個阿sir咸濕佬黎 一陣佢以為女同學同佢表白

有機，去馬

咁咪好囉 有對比有傷害
功課又拎高分 馬上變男神

有冇人想一齊沖涼 冇既一陣再問

不嬲都係男神 啲女平時唔同我講野都係因為怕醜

更衣室等

有機會做SP 下次推到佢啦 即刻得米

拉

女同學乜樣？性格如何？

條女都知你係佢隻兵，做完嘢就無你嘅事嘎啦，可以出翻去放哨喇你

Hi兵仔

佢日日都同我做愛 偽毒來

我入過好多次啦 次次都中出 無幫佢交